numer planu,nazwa planu,typ sekwencji,dane
1, Dzienne podlewanie stokrotek, daily, 1
1, Podlewanie truskawek o 19:20, hour, 19:30
2, Tygodniowe naworzenie , weekday, mon
1,Nowy wpis harmonogramu,daily,19:40
2,Nowy wpis,weekday,mon